希望今日冇嚟嘅大家抽一抽小小時間睇下

今日我真係好感動
今朝我地第一次衝出馬路
我企係最前推啲鐵馬出去擋路
但結果啲黑警一出
個個拎長盾警棍
個個調轉頭就跑
我後面就係班黑驚
真係好驚好驚
去到第二次
今次我地好團結
逼到班黑警一路退
我地就拎著鐵馬衝
後面啲人見我乜都冇
又比頭盔又比眼罩我咁
果一下真係好感動
我果陣一抬頭
見到嘅係好多好多嘅記者對著我影相
如果我張相係會出街嘅話
我諗我都唔難比人秋後算賬
另一邊見到佢地掛紅旗
果下我驚唔驚？我梗係驚架
我都係一般人嚟，點會唔驚
但我更驚嘅係今次一旦退讓
就唔會再有機會
呢一個退讓唔只係條路
而係全香港
佢地對著我地最前排果十個八個噴咗一下催淚液體
好彩我背後有好多人幫我開遮擋
好在我地最後都成功咗
如果你睇到呢到而你又冇去到嘅
我好希望一陣會見到你地
犯法野我已經做哂
我亦都唔怕會比人秋後算賬
你地唯一要做嘅就係出街支持
自己香港自己救
如果可以出去但你都係一意孤行要留係家裡視若無睹嘅話
我只有一句送比你地
你地唔配做香港人

另外現場依家好缺物資(頭盔，眼罩，生理鹽水，長遮，保鮮紙，眼罩，索帶，勞工手套)
如果你有能力嘅麻煩買啲過嚟

推

琴晚黎左，半夜三四點翻左去補充體力，依家出緊！

第一次衝，推欄果陣撞到隊友
對唔住

我係第二次有份堆鐵馬成功佔領

push

一陣見

撞到都冇辨法
但我諗佢會明白嘅

加油

And thank you

認真物資真係唔夠用
如果準備嚟嘅人麻煩買一買
如果來 有機會可準備物資支援前線：
頭盔，眼罩，保鮮紙
呢三樣最急
完全唔夠用

推一推

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

加油！

支持

麻煩大家幫手推一推
現場物資真係唔太夠用

好多謝你今日一路見到有義士上前都覺得好感動

最感動嘅係即使情況咁差
但呢到啲人唔會淨係諗自己
大家互相幫助互相支持
我推鐵馬佢地幫我遮著咁樣

大家加油呀

Push

Up

睇到想喊

銘記五年前嘅慘痛教訓
唔可以今日唔開大會就收貨
亦絕對唔可以同鬥長命 久守必失
唔要階段性勝利 唔要俾啲掌聲自己 只係要贏！
就係要迫政府撤回修例！入立法會！
不撤不退！不散！

要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：
- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸

請廣傳

香港加油

第二次成功果下真係好想喊

係現場上網好慢
麻煩大家幫手推一推
出緊嚟嘅人幫手買啲物資

香港人加油呀！

現場好多人已經好攰
我地需要更多人嚟頂住啲位

最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎

整合post
起佢老母全家

依家急需口罩 頭盔 食物等

麻煩大家幫推
入邊收到好差

殺呀！衝呀！

13：30 物資站現需要以下物品， 希望前往之市民及同學可帶來：
頭盔、清水、眼罩 (滑雪鏡約$20/ 個已可)、手套 (有軟膠面，非白色勞工手套)、長及短遮、廚房用廁紙及紙巾。送往地點：中信大廈外及龍和道或其他物資站。請廣傳此訊息！

仲有生理鹽水
現場有好多人有中暑反應
能量棒同退熱貼都需要

好多人中暑都唔願離開
你地仲可以視若無睹？

幫推

為咗香港可以做返我地熟悉嘅地方
大家加油
香港人好野

仲有乜嘢 需要 放學買完過泥！

+1

依家嚟緊嘅小心
似要清場

！

香港人今次唔輸得

買梗保鮮紙，但無知一問，有咩用用

大家小心 安全為上
現場已經見到黑警有動作

包著隻手 等萬一中啲胡椒噴霧果陣可以保護隻手

一陣應該回覆唔到
希望大家幫推

想問地鐵站有冇警犬check身份証 個friend冇帶